美斯已經係半個中國人了

麻油已經係成隻G

屌你啊

啲廣告影到成個白痴咁

𨳒你老母